我係我個名，你問我答

唔好再講我啦

有咩講好講
唔係遲啲冇機會

哦